求 del 留言

八字算命～有緣入黎贈你兩句

想求delete 留言#124，
因為唔想算命同廢事又洩漏資料了，感謝。

哥哥